寶林站好多人

有無人知咩事？好似又有藍絲打人

各位將軍澳街坊：

有關今晚於太子站令人震驚的事件，與早前7.21元朗事件無異，是無差別的襲擊，相信身為人，都必定會為此事而感到極度不安及憤慨，我們一眾街坊會予以最強烈譴責。

作為乘客，對於今晚港鐵公司有關處理手法感到極為不滿，自連續由元朗、葵芳、太古、黃大仙、觀塘、旺角甚至太子等各站都有不必要的人為傷害及襲擊，對於港鐵公司未有作出相關處理，更未好好保護乘客安全及疏導交通，嚴重疏忽秉持其專業營運交通運輸系統的責任，反之協助警方所謂的「暴力執法」，令到所有乘客陷於險境，與「暴徒」無異。

乘客乃是最大的持份者，應保持中立。不應與政府及警方協作，成為暴政者同謀及政治打壓工具，更有跡可尋地，透過無理關站，全線停駛，阻礙遊行示威權利，干預表達意見自由，嚴重危害居民安全及返家權利。

經過一眾寶琳街坊勇敢表達意見後，與當值站長達成以下要求：

4/9 號 晚上九時正
再次舉行街坊大會
要求港鐵解釋關站及處理危機事件手法
要求詳細解說禁制令內容

*已向當值站長表達，要求寶琳總站長及港鐵其法律顧問到場。

*更要求該禁制令文本（共三份）中丶英文版本各一，張貼於站內當眼處。

希望各街坊到場踴躍表達意見🙏🏻

（寶琳站當晚當值站長為馮詩琪小姐）

Repost
就黎9點啦

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

抽女仔水 俾斷正

分化最好時機
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

謝謝詳細的介紹！好多街坊支持！
So many people support the active in Po Lam MTR station ! Thx for details!

推

唔好俾佢轉移視線

都唔係好多人，個站都迫唔爆

出在事，有2名手捉被拉...